召喚有釘耳窿嘅巴絲入

想釘耳骨 有冇話邊間好

我朋友喺銅地釘咗兩次都唔錯

有冇名
知唔知大約幾錢到

我覺得間間都差唔多

其實有冇分邊啲手勢好啲差啲

睇你到時揀邊款耳環
預百幾啦大概
唔記得名啦 好似嗰度得兩間 我朋友試過兩間都ok

between 我見過人淘寶自己幫自己穿
你search youtube應該揾到條片lol

間間一樣
係睇你釘完點打理

幫自己釘好痴線喎成件事
btw唔該哂巴打

你嗰陣釘完有冇發炎?
好驚釘完啲頭髮會成日扯到

玩命
葵廣有間幾好 不過有d貴
利申 耳骨個邊釘 唔痛

唔夠膽自己旭手 好驚痛
第一次穿 好淆 雖然我個fd都話唔痛

釘果陣唔痛
訓教壓到或者撞到痛到仆街
跟住發炎就埋左

利申 已經成日滴藥水

你估我釘完會唔會好好彩咁唔發炎吖拿

第一次釘 定第一次釘耳骨

第一次釘耳窿 想釘喺耳骨

係isabella釘，好似好pro咁
釘完仲俾枝野你早晚滴，清潔個耳窿
釘完一個星期仲要返去check多次

Btw釘嗰下我覺得痛，啱啱釘完嗰排訓覺「宅」到，頭髮kiu到，仲撚痛

冇野既，大把人冇事啦

無知一問 洗頭點算

點解第一次就耳骨咁勇

利申左邊耳有一粒仔

冇架 只係覺得釘耳骨型啲
不過都仲諗緊釘唔釘好

冇野 照洗